{
    "accessoriesLinks": [
        "https://www.festool.ro/Products/Accessories/Pages/Detail.aspx?pid=500532&name=CT-accesorii-SYS-TG", 
        "https://www.festool.ro/Products/Accessories/Pages/Detail.aspx?pid=500559&name=Furtun-de-aspirare-de-aspirare-varianta-antistatic-D-27x3m-AS", 
        "https://www.festool.ro/Products/Accessories/Pages/Detail.aspx?pid=500592&name=Duze-perii-speciale-D-36-PD", 
        "https://www.festool.ro/Products/Accessories/Pages/Detail.aspx?pid=500593&name=Duze-perii-speciale-D-36-FD-150", 
        "https://www.festool.ro/Products/Accessories/Pages/Detail.aspx?pid=500642&name=CT-saci-de-filtrare-de-folosinta-indelungata-Longlife-FIS-CT-SYS"
    ], 
    "href": "https://www.festool.ro/Products/Pages/Product-Detail.aspx?pid=584173&name=Aparat-mobil-de-aspirare-CTL-SYS", 
    "img": "https://assets.festool.com/media/zoom_s_ctlsys_584173_p_01a.jpg?RenditionID=280", 
    "included": "duza pentru impuritati mari D 36 PD\nsac de filtrare montat\nfurtun de aspirare \u00d8 27 x 3 m-AS cu compensare rotire unghi pe partea de aspirare\nsuport pentru furtun\nSys-Dock cu functie T-LOC\nduz\u0103 pentru spa\u0163ii \u00eenguste D 36 FD-150\ncentur\u0103 port-aparat SYS-CT\nambalaj de carton", 
    "price": "1.640,40 RON\nPre\u0163 inclusiv 20% TVA", 
    "product_detail_common_attributes": "", 
    "product_detail_common_attributes_title": "", 
    "product_detail_performance_features_imgs": [
        "https://assets.festool.com/media/zoom_lm_cleant_000000_i_01a.jpg?RenditionID=3838", 
        "https://assets.festool.com/media/zoom_lm_elec_000000_i_01a.jpg?RenditionID=3838", 
        "https://assets.festool.com/media/zoom_lm_as_000000_i_01a.jpg?RenditionID=3838"
    ], 
    "product_detail_primary_uses": "Pentru praf cu valori limita > 1 mg/m\u00b3\nIdeal pentru utilizare mobil\u0103 la montaj \u015fi lucr\u0103ri de servisare\nIntrerupator integrat de pornire/oprire automata, cu control electronic al aspirarii, la masinile electrice\nPerfect adecvat pentru lucr\u0103ri mici de \u015flefuire, t\u0103iere cu fer\u0103str\u0103ul \u015fi g\u0103urire\nIdeal pentru ultima etapa de curatare\naprobat pentru clasa de praf \u201eL\u201d\nadecvat numai pentru aspirare uscat\u0103\nvolum recipient/sac filtrare 4,5/3,5 l", 
    "product_detail_primary_uses_title": "Puncte centrale de interes \u00een aplica\u0163ii", 
    "product_details": "Extrem de mic, u\u015for \u015fi compact \u00een format Systainer pentru mobilitate maxim\u0103\nTransport confortabil, cu m\u00e2nerul de transport sau cu centura port-aparat\nGra\u0163ie magaziei integrate pentru furtun, cablu \u015fi duze, totul este \u00eentotdeauna imediat la \u00eendem\u00e2n\u0103\nSe poate cupla cu T-LOC \u00een sistem Systainer pentru organizare optim\u0103 a locului de munc\u0103\nAprobat pentru clasa de praf \u201eL\u201d\nImediat la \u00eendem\u00e2n\u0103 \u015fi depozitat rapid din nou, \u00eentr-un spa\u0163iu mic \u015fi f\u0103r\u0103 posibilitate de pierdere\nFoarte silen\u0163ios gra\u0163ie nivelul sc\u0103zut al presiunii acustice de 67 db", 
    "product_details_title": "Aspirator \u00een format Systainer.", 
    "product_pdfs_table": "\n                \n                        <tbody><tr>\n                            <td>\n                                <img alt=\"pdf\" src=\"~/_layouts/15/Tts/BasicPortal.Core/Images/img_fileext-pdf.gif\">\n                            </td>\n                            <td style=\"vertical-align: middle;\">\n                                <div class=\"margin-left-5\">\n                                    \n                                            <div class=\"styled-link-container arrow-after-right \"><a class=\"styled-link \" href=\"http://www.etracker.de/lnkcnt.php?et=SQsr6m&amp;url=https%3a%2f%2fassets.festool.com%2fmedia%2fetti_ctl_sys.pdf&amp;lnkname=Etichet%c4%83+Systainer\" target=\"_blank\" btattached=\"true\">Etichet\u0103 Systainer</a></div>\n                                        \n                                </div>\n                            </td>\n                        </tr>\n                        <tr>\n                            <td colspan=\"2\">\n                                <div class=\"hr-dashed margin-top-15 margin-bottom-15\"></div>\n                            </td>\n                        </tr>\n                    \n                        <tr>\n                            <td>\n                                <img alt=\"pdf\" src=\"~/_layouts/15/Tts/BasicPortal.Core/Images/img_fileext-pdf.gif\">\n                            </td>\n                            <td style=\"vertical-align: middle;\">\n                                <div class=\"margin-left-5\">\n                                    \n                                            <div class=\"styled-link-container arrow-after-right \"><a class=\"styled-link \" href=\"http://www.etracker.de/lnkcnt.php?et=SQsr6m&amp;url=https%3a%2f%2fassets.festool.com%2fmedia%2fSecurity-Instruction-Festool.pdf&amp;lnkname=Instructiuni+de+siguranta\" target=\"_blank\" btattached=\"true\">Instructiuni de siguranta</a></div>\n                                        \n                                </div>\n                            </td>\n                        </tr>\n                        <tr>\n                            <td colspan=\"2\">\n                                <div class=\"hr-dashed margin-top-15 margin-bottom-15\"></div>\n                            </td>\n                        </tr>\n                    \n                \n                        <tr>\n                            <td>\n                                <img alt=\"zip\" src=\"~/_layouts/15/Tts/BasicPortal.Core/Images/img_fileext-zip.gif\">\n                            </td>\n                            <td style=\"vertical-align: middle;\">\n                                <div class=\"margin-left-5\">\n                                    \n                                            <div class=\"styled-link-container arrow-after-right \"><a class=\"styled-link \" href=\"http://www.etracker.de/lnkcnt.php?et=SQsr6m&amp;url=https%3a%2f%2fassets.festool.com%2fmedia%2f706567_003_CTL_SYS.zip&amp;lnkname=manual+de+utilizare+CTL-SYS\" target=\"_blank\" btattached=\"true\">manual de utilizare CTL-SYS</a></div>\n                                        \n                                </div>\n                            </td>\n                        </tr>\n                        <tr>\n                            <td colspan=\"2\">\n                                <div class=\"hr-dashed margin-top-15 margin-bottom-15\"></div>\n                            </td>\n                        </tr>\n                    \n                    <tr>\n                        <td colspan=\"2\">\n                            <span id=\"ctl00_PlaceHolderMain_ctl26_LblExtraInfo\">Informa\u0163ii despre zgomot \u015fi vibra\u0163ii g\u0103si\u0163i \u00een manualul de utilizare de mai sus</span>\n                        </td>\n                    </tr>\n            </tbody>", 
    "subtitle": "CTL SYS", 
    "tehnical_data": "\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<tbody><tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"left\" style=\"vertical-align:middle\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tPutere consumat\u0103\n\t\t\t\t\t\t\t</td>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"right\" style=\"vertical-align:middle\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t1000 W\n\t\t\t\t\t\t\t</td>\n\t\t\t\t\t\t</tr>\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"left\" style=\"vertical-align:middle\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tDebit volumic max.\n\t\t\t\t\t\t\t</td>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"right\" style=\"vertical-align:middle\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t3000 l/min\n\t\t\t\t\t\t\t</td>\n\t\t\t\t\t\t</tr>\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"left\" style=\"vertical-align:middle\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tSubpresiune max.\n\t\t\t\t\t\t\t</td>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"right\" style=\"vertical-align:middle\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t20000 Pa\n\t\t\t\t\t\t\t</td>\n\t\t\t\t\t\t</tr>\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"left\" style=\"vertical-align:middle\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tSuprafa\u0163\u0103 filtru\n\t\t\t\t\t\t\t</td>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"right\" style=\"vertical-align:middle\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t5357 cm\u00b2\n\t\t\t\t\t\t\t</td>\n\t\t\t\t\t\t</tr>\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"left\" style=\"vertical-align:middle\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tCablu de racord la re\u0163ea, cu izola\u0163ie din cauciuc\n\t\t\t\t\t\t\t</td>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"right\" style=\"vertical-align:middle\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t5 m\n\t\t\t\t\t\t\t</td>\n\t\t\t\t\t\t</tr>\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"left\" style=\"vertical-align:middle\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tVolum max. rezervor/ sac de filtrare\n\t\t\t\t\t\t\t</td>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"right\" style=\"vertical-align:middle\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t4.5/3.5 l\n\t\t\t\t\t\t\t</td>\n\t\t\t\t\t\t</tr>\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"left\" style=\"vertical-align:middle\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tDimensiuni (L x l x H)\n\t\t\t\t\t\t\t</td>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"right\" style=\"vertical-align:middle\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t396 x 296 x 270 mm\n\t\t\t\t\t\t\t</td>\n\t\t\t\t\t\t</tr>\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"left\" style=\"vertical-align:middle\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tPutere racordat\u0103 max. la priza aparatului\n\t\t\t\t\t\t\t</td>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"right\" style=\"vertical-align:middle\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t1200 W\n\t\t\t\t\t\t\t</td>\n\t\t\t\t\t\t</tr>\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"left\" style=\"vertical-align:middle\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tMasa\n\t\t\t\t\t\t\t</td>\n\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"right\" style=\"vertical-align:middle\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t6,9 kg\n\t\t\t\t\t\t\t</td>\n\t\t\t\t\t\t</tr>\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t</tbody>", 
    "title": "Aparat mobil de aspirare CTL SYS", 
    "variation": null
}